究竟聽前奏係點樣分十年同明年今日？

聽講好似有個音係有啲唔同 有冇音樂鬼才分析下

個前奏臨完果粒音 2次都唔同 得果一粒 係咪

係咪登登登登果粒音

停一停 再登個登 咪唔同

又好似係